(十月輕改) 青春豬頭不做兔女郎學姐的夢

十月四號正式放送

――「思春期症候群」。

這是在網路上流傳，只會發生在青少年身上的神祕事件。「聽見某人的心聲」也好、「遇見某人的未來」也好 、「誰和誰的人格交換」也好，都是被稱為思春期症候群的，沒人相信的都市傳說。

就讀縣立峰原高中（峰ヶ原高等學校）二年級的梓川咲太在某天幫妹妹在圖書館借書時，偶然遇見野生的兔女郎，而那個兔女郎的真實身分是家喻戶曉的、已引退兩年的藝人、就讀咲太學校三年級的櫻島麻衣，她因為思春期症候群的症狀而逐漸被人遺忘，而咲太為了幫她而逐漸親近在學校被當成空氣的麻衣。

Staff
原作：鴨志田一
原作插畫：溝口凱吉
監督：增井壯一
系列構成：橫谷昌宏
人物設計：田村里美
總作畫監督：田村里美、髙田晃
助監督：いわたかずや
物品設計：髙田晃
美術設定：藤井一志
美術監督：澀谷幸弘

第一話 主角先行圖

呢套 小説冇得輸

漫畫個樣正常啲
唔鍾意動畫鼻

同意
不過拉翻埋 其實小説個畫風最麻麻

小說啲圖靚好多

其實麻麻

個名熟口熟面

🤨

呢套 跟跟佢

等見番櫻花莊D人

個妹咁撚正

好似幾正

期待

鴨志田一

我幾鍾意just because

just because 好正
衰在製作公司問題

啱
個故事我鍾意

睇完七卷小說，翔子

一個禮拜

搵人扑暈我

最慘係翔子

咁早開
有無入紙申請

涼宮

不管發生咩事
都要守護呔太

楓

封信太屈機
動畫應呢到做end

麻衣都係

得10幾集一定好趕

留名支持

好無睇

櫻花莊個作者寫既小說
小說就超曬班好睇

但櫻花莊唔好睇

冇25集？

我都唔鍾意櫻花莊 不過多人識咁解
青春豬頭有樣好就係 唔後宮

希望a1留返d資源整好佢

楓嘅信
翔子嘅未來規劃功課
睇到勁胃痛

翔子得到男主個人
夢想達成
但都返黎幫男主揀個有麻衣的結局

「我希望最喜歡的人能夠幸福。希望他永保笑容，即使那張笑容不屬於我。」

「只要你還沒變得幸福，無論多少次，我都會從各種不同的未來回來幫你。」

翔子

「希望翔子小姐回到未来之后，對未来的我這麼说。」

「……」

「『聽好了，你要讓可爱的新娘成為全世界最幸福的人』。」

但邊有平行世界

真係希望唔好做到咁爛

大家要比d信心

得十幾集要做哂五卷
淨係希望唔會Cut太多劇情

再整多次韓國人參雞湯比你嘆

除定褲等睇多次人參雞湯H漫

其實應該做兩季6卷完
咁樣第7卷小說嘅銷量就會係一遍問候之下急升

我已經急不及待想睇睇了

第一次認同神父

神父係咪改錯名? 應該係(芙 / 蘭達)。

果陣睇過下漫畫 完全唔知up乜
正係記得D人睇唔到條女

個故仔好有意思

我覺得第二章好睇d，雖然係出到一半。

第一章一定屌打第二章

第二章都唔差
同學妹講無論時間點過都唔會鐘意佢

係唔差 但我都好坦白講句係其他卷太出色

lm
麻衣同翔子 依本嘢啲伏筆真係好正

可以睇動畫點演繹量子力學

點解可以有咁好既女仔

男主個性格都唔錯既

唔係d木頭男主已經值得加分

仲有一日

viu有得睇 同步播放 多多支持

急不及待好想玩玩了

有冇人訂咗ED

係itunes買左

今晚幾點直播

生肉
ABCテレビ 10月3日より 毎週水曜26：20～

巴哈
10/4（週四）02:50《青春豬頭少年不會夢到兔女郎學姊》

星期四朝早先有時間睇

訓左教 唔搬了

camp住巴哈先

原來巴哈免費 得返720p

Viu買左？

係 我叫richard買

朝早返到學校先down

點解會放係零晨播

vtc network
訓醒down算
都係幾分鐘姐

睇得麻衣小姐未

返去用department lab電腦down
hkix network

屌 垃圾vtc

幾張op圖

成套野好似楓畫得最靚

我都覺 製作公司應該好多妹控
小說插圖畫得最靚我覺得係細翔子

51都未有

即有
up埋上黎就訓
聽朝再睇

臨訓見到 睇埋先訓

阿奇精神

OP畫面不忍直視

氣氛好正 好有當初睇just because第一集既感覺
希望唔好一樣下場

我覺得類比似化物語多

係咪因為男主由頭旁白到尾

留意下戰場原同麻衣有好多相似之處
而且男主都係好鳩

係 有少少擔心後面會好崩
不過第ー集接受到

第一集重點全部做齊曬
整體觀感冇咩缺漏
齋做文戲應該死唔到人
我見仲有餘力畫埋背景

睇埋死疤狗先睇

好想比麻衣同學踩

留名

男豬同基友個髮色

我都覺似物語 屌
學妹=八九寺
楓=火憐嘅活力mix埋月火嘅色氣

屌你又話太夜唔搬

btw,遲下冇得儲1080p

理央=羽川

看個名仲以為一般青春校園 假後宮番

第一集內容已經同原作比cut左好多

定位似, 睇到小說後面有D位我會係度諗如果係戰場原佢點會做

Cut 咗好多男主9up
成個性格塑造差咗

究竟呢套野會唔會clover works獻祭

雪乃？

學姐好像雪乃

痴線背景d路人郁得勁到

學妹小惡魔

ｗｉｋｉ完美劇透

CUT左咁鬼多
到戲肉唔方會激動得去邊

同埋就咁講第一集入面
對白都幾密下
過場少少 4-5秒都冇

神父又想燈死套動畫

我又咁睇
點解先行上映會播2集？
點解新一卷小說10/10出？
相信第二集係值得期待嘅

預左會CUT, 不過暫時其他地方都正正常常.

好幸福

接受到啦 動畫節奏目前幾好

不過係年紀比我少的學弟就咁囂張

算係咁 要講嘅野都有講
估唔到佢一開始拎本NOTE出黎
做到好似倒敘咁又幾正

今集摸傷口果一part完全體現到男主鍾意9up既性格

好多鬼佬都話似果青同物語

理央講解觀測理論個part都冇埋

咩啊 最尾係實驗室唔係有講咩

冇左用盒解釋個部份

可能後尾先一次過解釋呢
睇定d先

唔好用睇過嘅嘢嚟比較
個頭就開得唔錯

話咗復刻小刑

比狗抽

咦原來錯po

我有啲明點解界人接到個job, 因為界人平時都好似個主角咁9up

呢個理論我都聽動畫解釋左幾次 skip左岩岩好

我淨係希望啲高潮位唔好cut得太過分

推

12集?

即係伏野啦
仲要半夜先播

TV未播已經決定出劇場版
動畫伏唔伏我就唔知 但第一集幾多伏筆位
呢套本身原作小說好多好評
值得觀望下既 雖然唔擔保會唔會大爆炸

lm

夠圓滑

呢套野12集可以講到咩位

妹妹篇結尾+翔子篇開頭

之後打算買小說追

我擔心啲高潮位會甩頭甩骨咁

又係鐮倉做故事地點關唔關鴨志田一事?

利申:只睇過just because又係個時去左鐮倉玩有D興趣

想報仇

暫時睇個節奏都還好
係有d轉折拉冇睇小說可能覺得有d快

屌你老母pine jam

浪費曬佢嘅劇本
每一集都有崩位

唔知up乜

漫畫做到21話就完左 又係做到咩位

第一本小說完

漫畫第二卷小說小惡魔學妹都出緊
不過唔同人畫

即係3 4話就做完第一卷

12集做5卷小說
第1卷比到盡3集已經要完啦

咁chur好易出事

冇事既 我寫包單

輕羽飛....

唔好咁

好睇

大家比次機會
青春豬頭我覺得值得可以同南極一樣賭上我條命

開番個擔保po先講野

binc po

希望神父唔好燈中
呢套野俾人觀感都唔差

求下你唔好再燈，陣間變左just because作畫就仆街

咁小說同漫畫一樣？第一卷完左就一齊左？

妹好正

阿妹比想像中出色

其實係咪動畫po

又唔會嘅
just because第一集就睇到伏味濃
呢套暫時都唔係好睇得出,應該還可以

你明唔明呢套本身原作打底口碑好
所以衰極都有翻d野睇

理論上係 但中間會有少少阻滯
總之小說同漫畫一樣啦

12集做5卷咁多野俾你都驚啦下話
最大問題都係驚製作公司個邊節奏把握唔掂

佢依家一早公佈整埋劇場版就係想大家放心
唔會冇頭冇尾整爛佢 有把握比到野大家睇

動畫POST就唔透喇 反正第3集都知
BTW冇睇漫畫
漫畫冇交代咩 學妹主場應該有講有冇一齊

有劇場版?

睇緊小說

其實D人設同小說差唔多
係動畫眼線厚左D 個鼻又好撚摟打
但總體黎講都算好
D路人個個有樣 一開波男主同GAY友係電車傾偈D路人都有樣同動作
仲有倒影等等嘅細節都有
至於234卷都係2集過真係泯水少少
不過CUT還CUT 最緊要係冇接觸過原作嘅人都睇得明先係重點

巴打就好啦 睇完第6卷即刻有得睇埋第7卷

呢家出到第七卷?

台版8卷11月出
日版9卷10月10出

係

第8卷應該有排先出中文版，日本今年4月先出

thanks

第八卷我見已經有中文wor

原來台灣角川今日出11月發售預告，柒左

民間翻譯?

輕之國度

不了，等角川翻譯

same 所以我都未睇第八卷

明明學生黎個個畫到足球小將咁高

兔女郎出黎個下隻腳差d 長到心口咁高

已經忍唔住睇左
到時台角出左再睇多次

一樣
不過第8卷係攞黎做過渡，冇咩特別野睇，始終567卷太chur

567當時要帶住氧氣筒黎睇

以為漫畫爲左完結改左麻
同埋無估到第一卷就一齊左麻

麻衣好女仔

言峰綺禮(dead man walking)

咁大鑊
咁值得一睇

劇透停啦好嘛

慘

岩岩睇左漫畫 敘述得好差下
唔睇好過睇

我估viu都係跟番6號先正式出

為左七宮先睇

小說POST?

動畫post

劇透post

唔知op&ed好唔好聽呢
通常呢d愛情番幾好聽
好似戀與謊言...

melody麻麻地...

睇第一集有小小涼宮FEEL

同你既諗法差唔多…

尤其係成班學生行緊斜路番學果到
個主角又係中意自己係到不停講野
不過對比阿虛E個主角就無乜好感 可能太MK

比起木頭男主 我覺得依家呢個恰到好處

因為咲太係9up狗

叫上門雞

似你

我個樣生得似哥布林 把口似青春豬頭

咁謙牙

風評被害

睇小說都冇講得咁過分

唔關事 呢幕係反映緊現實搜尋器相關字

吾sick日文
第二行即係咩

手痕

出唔到隻字
"界"

感覺男女主個格好似果青

麻衣好過雪乃好撚多
起碼性格冇咁麻鳩煩

淨係睇左動畫第一集唔知 今晚煲下小說先

利申 雪乃黨

雙央語氣比想像中柔和
明明成日都係人渣去死
同埋我發現CUT嘅野都係同國見有關
雖然唔係咩主線野 但係CUT左就顯得國見好路人FEEL
仲有臨尾麻衣坐係門口等咲太嗰陣係露左底 仲同咲太講左幾句
不過cut都好 如果第一集講咁多咸濕野實嚇死人

麻衣小姐識回應咲太啲幽默同鳩up已經贏一個馬位

差好遠
麻衣冇朋友只係因為佢錯過左識人的機會

但cut左好多咲太啲9up

暫時覺得妹妹最正

楓篇係最好睇
麻衣》楓〉朋繪》all

學姐q

畫面 OK 算唔錯，故事編排如果無睇過原作或者漫畫睇到一頭霧水。

櫻島學姐既對白時間搞到一 pet 野咁，似係將 d 對白求其駁埋一齊咁。

爆笑既少 H 對白斬到無晒影。

OP/ED 感覺上唔得。

第一集暫時結論係請睇漫畫補完。

妹

第一集似係比d主要角色出黎打招呼加介紹重心設定青春病
oped同感 個feel好奇怪
我自己就唔建議咁快去睇小説同漫畫

最慘係就算唔補過龍，補到第一集完既範圍都已經要補返同修正唔少野。

感覺上係為因為時間限制，加上重編故事條友亂咁駁，
本來已經係唔易入口既第一集搞到直頭係入唔到口。

個人覺得漫畫都係麻麻
印象中漫畫冇咩提翔子
同臨尾好似趕收工
有心都係睇小說

viu出左

睇多次

漫畫無提翔子我又覺得情有可原，
始總原本就只係打算畫完第一本小說，
將 d 本來就唔會出場既人物情節刪走好正常。

但係刪走既野又兜唔返，似係漏左多過似係改左囉，好幾次睇完仲以為漫畫少左頁或者少左幾格。

不過動畫仲衰，感覺上係玩到肢離破碎，
有個外殼但入面 d 野總係奇奇怪怪咁。
單係第一次既對話我已經覺得一係個聲優唔得，
一係就寫對白/畫原畫嗰個有問題。

一次過睇哂8本書
鴨田志一依條友到底經歷過d乜
可以諗到d咁心理變態既劇情
當年櫻花莊畢業個集我係巴士喊到仆街
依套由第5本開始d眼淚就停唔撚到

我覺得佢balance得好好
先整到個男主鍾意講笑9up
再整d好胃痛既劇情
唔算心理變態啦....一套野有齊好到肉既親情愛情友情
真係好屈...

頭四本糖衣
後三本毒藥
諗真d其實真係好變態
妹篇既無力感，翔子篇既罪惡感同絕望感

完全超越左佢上一套作品講天材庸材個境界

所以呢套小説係出面個評價幾乎係一面倒正評
咁大家知咩料啦

楓果part真係好屈
仲要唔難想像日常生活中有機會發生

原來都有人一樣咁諗
我都覺得似涼宮女主有少少隋落然後做埋哂怪異行為

當年睇櫻花莊小說都冇呢套咁胃痛

睇楓同翔子有種痛到唔想睇落去嘅感覺

比村乳業

跑返去，播ed正

好奇怪wor 兄弟

咁睇過原作作畫好難會唔覺得怪

睇筆記個part真係好癡線
完全頂唔到

佢應該畫双叶先啱。

對春麗腳踢死人

我ok喎 有肉地先正

Cut撚到呢
好多幽默笑位都無咗
明明個D位就係佢兩個性格討好嘅位

翔子
瀨戶麻沙美
我頭好痛
妹幾正
感覺追得過

動畫時間有限啦 邊似小説大把時間講
第一集我覺得已經將應該講既都講曬

呢套我有追原作
d劇情整動畫唔會差

其實點解要演出踩佢呢個動作又唔 say sor ?
係咪想表示嗰刻佢對男主有意思？

唔係 只係比男主潤左句 單純還拖

如果第1集都咁趕，咁之後集集都開turbo wor

神父今季有咩可以拍得住sg0??

可能睇得搞笑番多，我會期待男主係紅晒面咪坦對眼講呢句…

好難答到呢個問題
sg0動畫直情屌打sg0隻game
依家d改編野冇路捉
不過按照我自己私心黎講
我大推青春豬頭 因為我有睇過原作
不過都係睇你鍾唔鍾意睇呢一類反套路既校園番
因為呢一套算係賣情感類既 邏輯上僅僅做到自圓其說
不過就憑男主情商高 已經好值得睇 因為唔會悶

今季淨追呢套同魔禁就夠
唔洗追咁多，好嘢一兩套都夠

今時今日唔係賣肉番又有合理/精彩嘅劇情係好難得

岩岩上wiki,睇到佢話2019年出劇場版講第六卷

屌你老母又涼宮春日的消失
係美國點睇呀

睇完第一集上來追下po,
好似已經被劇透左個大致走向

上wiki
劇透全部

除左涼宮，唔知有無人覺得呢套野根本就係化物語改版…

其實小説套野完左未架？

見到作者名 笑左
見到動畫公司 笑埋右

未

咁主角係咪同麻衣一齊而家都？ 想買小說 信和唔知有冇同套買？

信和有

多謝哂咁多位劇透

今晚

not tonight

訓醒啦
星期六先有
第一集係先行黎

星期四都有 官網寫左逢水曜
btw 收島風13集

做到第五卷完
因為第六打後要整劇場版

屌 原來下面個朝日放送係水曜黎

咁咪幾好 完左一個大series
希望香港有得上畫

唔知巴哈跟邊個呢 viu就唔識do喇星期六先有

唔係喎，viu 寫星期四 0245 更新喎…

頂佢第一集星期六
咁一定要g chi viu喇

真係覺得 ViuTV 做動畫嗰批好有 heart，上次南極都係咁。

十二集做五卷？飛到戇鳩鳩囉咪

係咪虐番黎

校園狗糧番

上面話十三集,
如果佢好心咁3集比第五卷
咁10集做前四卷其實唔出奇
依本書個時間線好緊湊,每本書最尾都接住下一個故事咁濟
可能卷同卷之間唔等一集直接落都有可能
第四卷同第二卷諗真D其實唔係好長

33223 官網有bd收錄話數
同埋唔係直接落
每卷bd都寫左對應嘅角色

10集糖 3集

最後 3 集虐？

最後3集勁好睇

係今晚啦掛

9卷劇情簡 有小劇透

零晨兩點半喎

12集5卷唔係無成功先例，睇完第1集我幾有信心會做好

睇返BD內容應該5卷13集

不是更好嗎

無話唔好 仲好支持

壽屋出麻衣figure

求其得個頭箍就出黎呃錢 ?!

有無人可以補完下第一集cut左咩好笑/有用既對白

麻衣:可唔可以坐遠小小
男主:點解?
麻衣:同你坐太近會大肚
男主:改咩名好呢

屌 諗住買小說買錯左漫畫

小說封面係咁

買電子版無留意

#青ブタ 第2話 26:20

為左睇1080p麻衣，我決定課金俾巴哈

我大會然

殘體字，不了

唔知VIU星期四出唔出

G持

e
Viu 係逢星期四0245

我都係朝早返學先down

肝住廢狗等睇

Op一開始跑個幕崩崩地 不過劇情好似ok, 妹

唔洗down
直接上viu睇 慳番
viu個source清好多
巴哈壓到連字幕都出格仔

睇睇先

又黎虐貓實驗....

ระบบอยู่ระหว่างอัปเดต โปรดลองใหม่ในภายหลัง

今集男主d嘴炮出返哂黎

有d似9-nine

甜

今集糖尿病

通常幾點有熟肉？

3點黎維護
但2點45分放出黎

睇落好虐心 但又好sweet

忍唔住即刻追漫畫 21話未完架可?

依個妹都好撚正

d對白好有趣 鐘意呢類型
希望有個好的結局

咁似命運石之門

佢兩個啲反應同 eq 好成熟好寫實
似係現實情侶會有嘅溝通方式

但有條女瞓你隔離點解仲可以咁淡定

所以比我覺得比櫻花莊好睇嘅原因就係夠成熟

今晚先睇

夠mk

兩個互動真係正
今集仲有獨唱ED, 不過OP 真係差D

同床 扑左未？

唔好咁咸濕啦....

跌1000點

東山又配呢種學生妹
會唔會又風評被害.....

東山大法好

你想鹹濕定係 Gay ?

係咁派狗糧

今集好甜

妖精弓手。

漫畫21集動畫1-3話
要睇後續就要search青春豬頭不做小惡魔學妹的夢

翔子bb

警告大家

錯post

唔知結局係咪劇場版會有呢

小說未完，所以唔算結局

不過劇場版會係最高潮部份

覺得ending 會好橙

唔想劇透，總之值得期待

今集改左d野 就係臨尾訓覺嗰度 想睇就開

fgo post出面轉左

臨尾果到諗起戰場原

今集好睇過第一集

一開頭loop返薛丁格的貓

又要等一個星期

好想睇第三集

男主條垃圾，比我係男主我一定強姦條女！！！

一定要中出，懷孕！！！

原本擔心A1唔重視呢套
今集睇到連麻衣老母都畫得幾靚
暫時都唔使擔心畫面崩喇

男主呢d性格怕冇閪屌咩

佢把口真係好得

現實通常食到女就係呢啲

你以為啦

所以你咪永遠都只係觀眾

a1

幾甜

好撚正

今集甜到

國見整撚左容咁

死臭雞 第二集就同啱啱識既男仔訓埋一齊 仲差啲錫錫

都唔多夠型

個次序無啦啦咁掉搞到一開始氣氛奇奇怪怪咁

其實我一直都覺得咲太型d

大茄就由佢啦好o麻

今集配音 d 停頓位依然係奇怪到爆。

溝女高手
最重要學姐識接棒

同男豬撞髮色個下先on9

動漫黨表示好期待之後劇情
今集睇到我心花怒放
狗糧食到飽

gay

青春豬頭不做義氣友伴的夢

重覆睇左頭兩集幾次之後一路覺得個感覺似曾相識咁....突然好似好sad唔記得左D野咁....
望下望下粒海星........就記番起原來係clannad風子果段.......

化物語睇星

你有睇漫畫？

希望今次鴨志田可以翻身
學姐真係好正

just because太垃圾

我覺得除左個尾同作畫其實都唔差 叫做abov average

好明顯係人物塑造出現問題
小說點寫我唔知
但動畫果種轉折同埋虐小宮我覺得太故意
男二女二 男一女一 完全feel唔到有咩驅使可以行埋一齊

未睇過鴨志田之後出個本小說
唔知係真係本身有問題定動畫柒

動畫劇本柒 迷家一樣既發展
果一種突然喜歡 同突然轉呔真係嚇死人

係條8婆姐
當人備軚咁

男主好正

有啲興趣想知個牧之翔係乜野人黎

wiki啦 劇透始終唔好

キスしようか
キスしましょう

太忙唔得閒睇多次小說，快手睇完本漫畫又想喊多次

以進度動畫會唔會做到去？

男女主D互動好正

老夫老妻

動畫最多埋下伏筆

主場係劇場版

千祈唔好睇劇透 睇左都未必明 一陣吊住你癮仲衰

我都踩左氹…
而家有 d 想睇完第五本 cut 書。

今次青春豬頭用咗兩集就塑造咗男女主既感情出黎

呢集都冇乜嘢，係中間有條女踢人屎忽又叫人踢返佢 (重點係真係照踢) 嗰度唔知做乜鳩

第4～5集既主角黎

雖然小說呢段都怪怪地，動畫出到黎就真係去到好奇怪既地步。

期待有人玩百力滋遊戲…

完全係好老尷嘅劇情

咁講法即係學姐只係其中一個女主之後冇乜戲份？

回憶嗰個係咪佢？

唔係，基本上除左男配角外，差唔見所有人都有劇情。當然女主劇情份量極多…

嗯，呢套至少唔會有人無啦啦鬼隱左。

咪係
訓埋都ok
男主身體安慰女主都唔過份

即係男配條女同男主都有對手戲？

所有野都圍往男主轉
女主=歸宿
閃到眼都盲

你當佢係 d 資料供應商咁睇啦，
又或者係 GAME 入面 d NPC 。

無鬼隱到，不過戲份唔多囉。

你睇動畫宣傳圖都知條女係女主角
你當係伏筆就ok

btw呢度其實cut左少少野 都係想知就開

所以呢度覺得好奇怪
佢叫你踢就真係踢咁聽話

咪就係，學姐叫佢錫又依依哦哦，
傻的嗎？

喺火車又夠彊拖人手又 flirt 人
好喇到你得米喇人哋叫你錫佢又唔肯，搏印象分

減印象分就真(觀眾角度)

給你錢，快點做.jpg

屌你地係咪傻架，呢個時候點會錫落去，狗公咩

唔係呀，我睇開 d 蚊香社，東京很熱 既出品通常都係咁架喎。

啱呀，唔係狗公，只係想拖人手仔噉解啫嘛

睇動畫可能唔多覺 但睇小說就好明顯知道佢哋講嘢好多時唔止一個意思
佢哋諗過先講 都係嚟套好睇嘅地方

唔知係咪我認真咗,但我覺得火車上面男主係因為感覺到女主不安, 所以搵籍口拖佢手比安全感佢

你冇諗錯 小說有呢方面既心理描寫

其實動畫 我見有巴打話對話停頓位怪, 我就係覺得雙方都係每一句都經過思考

雖然男主角把口好臭
但佢真係一個唔乘人之危的正人君子

覺得咲太轉數都好快
好識flirt人
老手

都有噉諗過，現實嚟講都叫講得通
但踢屎忽嗰度真係...

呢段 搞到我以為佢地本身識

踢屎忽好明顯係玩下野派下膠

因為skip左好多
本來男主係唔想理佢
同埋呢段係想引入4-5集女主角
不過佢cut只係單純話你知有個咁的人

踢屎忽cut左d
後尾男主同麻衣有撞番條女同佢d fd 而佢地係睇到麻衣 所以先確定學校既人係睇到麻衣
利申:睇完動畫補小說only 高抬貴手唔好劇透我

你話 “因為想快啲閃人所以先應酬吓佢” 我都叫收貨吖 ，呢個位好出戲

係完全相反…

應該停頓既位無左，搞到一聽就覺得係照稿讀。

agger 麻衣咁就比佢溝左

踢屎忽呢個劇情好重要嫁
冇左呢腳男豬後面就收得皮

明知重要就做好 d 啦，結果搞到唔湯唔水，唔知想點。

其實我覺得學妹呢個角色同佢既劇情都唔係好重要
問心我想動畫cut曬佢d劇情快d入親細妹線劇情

現實會唔會人哋三唔識七嘅踢錯你一腳
之後俾你踢返當補數？
所以點解話出戲咪噉囉

咁話晒有一本故事講佢，總無可能求其了事吧…但偏偏就係無做好。

A1 呢方面真係應該拖出去打。

咁講234卷都好唔重要

第2卷最撚悶
3同4都有驚喜

第二券講乜？
加密透少少

Google 第二卷有埋topic

第2卷係老土D姐....但係都幾好睇.....

問題係佢唔係讀者想睇嘅內容

我好喜歡睇喎…#2 #3 都幾啱口味。

朋繪係一個重要角色
係之後就會知
詳細自己睇小說/維基

櫻花莊角色仲未出場wor
唔係差唔多啦咩

skip左啦

仲未睇第八卷 唔好劇透禾

我自己都幾鐘意2....可能真係老土D果類人先鐘意呢段?....

咁我又唔係覺得第二卷差 只不過比起其他卷冇咁好睇

我都鍾意2

話第二卷有阻住都還好
點解第三卷會俾你地話

鬼叫第一卷珠玉在前
搞到二三四都差咁d
但五六七又咁高質

愈來愈正

第三卷我覺得好睇

其實麻衣線（第1卷）最尾都係好老土

同意

但近年好多輕小說反而唔敢咁樣寫
好多都玩拖

咁只係唔拖，唔算係好睇。的確，套野有好多地方涼宮好似，例如兔女郎服裝，某d情節，都係向涼宮借橋，但涼宮係套好紮實既si-fi，並不只一般校園青春劇，而且確係幾有趣。借橋都算，超越唔到前人既，好睇咪又係有個限度。

驚人燒書同寄刀片嘛。

咁怕死咪出晒咁多個既 if ending 囉，驚印出黎賣唔去出電子書都得啫…

我覺得係作者睇完涼宮玩兔女郎唔夠喉，自己寫本出黎 FF ...

同 時兩澤惠一 自己整本 GGO 外傳黎自 high 差唔多。

不過我個人覺得佢似係化物語既運作模式多過涼宮。

呢度抄1d，個度抄1d。真係天下文章一大抄

咁又老實講，抄完你覺得好睇咪算囉，又唔係寫畢業論文。

當然原創既話評價會更高。

例如 #2 個 ending 我係覺得喜出望外既。

我都覺得青春豬頭係集各家之大成整出黎
一黎係鴨志田改善左自己以前寫既果種懶係多野諗既男主
我覺得吸收得好 出黎個效果我覺得值得比掌聲
所以呢套既街外口碑先咁好

如果冇男主 麻衣會消失成點

麻衣呢個人係歷史上冇出現過

命運石之門

但其實麻衣係仲存在 只不過無人見到無人記得

訓醫院時幻想出黎

就算買唔到野食都可以直接拎黎食唔會餓死....但肯定應該會自殺

朋零時迷子恢復存在之力

日日便利店買野食
俾錢無人收
喊無人聽到

孤獨令人絕望 好彩有我

影都冇掛
但叫得做青春期綜合症 過左青春期應該冇野
我覺得呢d都係逃避問題而產生
當做到接受同面對 就自然冇事

其實成件事都幾灰

呢集好過上集
雖然都cut咗d 但係都有留返d塑造角色嘅情節
但朋繪嗰到真係怪咗d 同埋有d位嘅氣氛塑造得麻麻地 好似剩係講對白
由其係見阿媽嗰到 如果有返d bgm會好d
不過整體都收貨

少左踢大力d

動畫唔夠on9

啱啊
套野一開始應該要係歡樂d
歡樂d先可以容易d令班觀眾中伏
所以我覺得套野太chur喇
第1卷分做4集做嘅話 好多角色塑造同氣氛都會帶到出嚟
而唔係依家咁樣講完對白就算

殺邊個都得，不存在的殺人犯，正

如果係男既....大家都知會做乜

跟本書
條女應該會冇感覺
現實上條女都係冇比你屌過

男主現實=狗公之一
做兵

無人討論？

現階段得兩集有乜好討論
又驚劇透

重睇一次小説先

睇呢啲不如睇viu

理央好正，對住咲太句句串到盡
feel 到幾老友

而家一討論就好易劇透

過多幾集先啦

其實你劇透加密4次未得
最緊要我睇唔到

同埋其實要透...頭幾頁已經俾人透透地逼左我去睇小說

乜第二集好咩
我覺得仲飛得快過第一集

睇左一集已經想棄，直接睇小說算

鴨志田啲動畫點解永遠都會爆炸

其實算係咁，我覺得幾好

小說再寫落去可唔可以寫一卷係以麻衣視角.....之後主要係講國見同佢條女...
寫到佢條女病發....搞到主角消失左.....見佢咁討厭主角 純FF

同just because比呢套已經好好

just because一開頭好好啵

暫時改得唔錯
起碼佢做到男女主果種老夫老妻嘅感覺

仲有無集數係同個妹互動
靜係想睇個妹

神父好似話後面會有一卷專講個妹？

理論上每卷都有d
不過唔知動畫咁趕會唔會cut左佢

係

動畫集數編排應該係 3 3 2 2 3

又唔係話唔好睇
只係兩位主角會唔會發展得快左小小

你咪當吊橋效應
全世界得男主一個會理麻衣
麻衣冧佢都合理

動畫一卷得兩三集 節奏要好快
有d位好快帶過 例如咲太激嬲咗麻衣兩個禮拜 麻衣先搵返佢
覺得發展快都係正常

當寂寞的心遇上識玩既男主

兩星期都買唔到嘢究竟點生存

一開始個睇佢唔到個範圍好細
係呢到第二集尾先變到依嫁咁

其實佢直接拎D野食都得啦 ....係特登扮肚餓要男主餵~飽~佢~姐

但好正..............

e...........

無聊睇下op d畫面竟然發現到真係有人咁樣孭袋

第三話先行圖

今話做完第一卷?

睇佢進度都似呀....要講既野都唔係淨番好多

有奇怪野混左入去

最尾果張畫風好似有啲唔同喎

痴線番

學姐正

個款似麻衣消失左 唔通係幽靈

我總係覺得呢套野有key味

麻衣返去做戲

然後變成喪屍

豬頭要表白了

人鬼情未了

已亡人？！

其實所有野都係男豬FF出黎
只有基友先係真

唔知呢 好想睇

變左未聞花名

青春豬頭未聞兔女郎學姐花名...

未聞花名至少仲記得佢係見唔到姐....依家係風子咁

咁快出咗本

我喜歡理央

屌你老母得把口

屌你老母隻揪

屌你

I字形乳溝

rush得唔多吸引

D人未見到學姐之前....係咪即係得男主自己一個係度露鳥搖下搖下

我呼籲各位動畫黨嘅朋友唔好睇 某程度上黎講係劇透
建議睇埋第3集先好入條LINK

已變小説+漫畫黨，睇緊第三集內容

睇左一集就已經忍唔住衝左去睇小說，三日內睇完八卷，依家on99 咁等緊第9卷漢化

一樣
最衰角川連第八卷都未出 有排先睇到官方翻譯

想死

都係鐘意有實體書係手

你有排等

睇完第7卷有種完左嘅感覺
睇8卷有少少似日後談 冇咩癮

第8卷最尾果下

睇左第9卷試讀好似開新主線
但未入戲肉條癮上唔肺

佢卷卷收尾都係下一集開頭
搞到諗住睇完呢卷就停變咗繼續睇

重等緊漢化

鴨田識玩

一次過睇 爽到 胃痛

11月頭出第8卷

無人同我爭mk妹

女藝人太難代入
都係青澀大屎忽最正

今晚動畫就見真章 最重要一集

快

大屎忽嘅感覺就似返個學生妹 貼地d 有親切感

賣肉廢萌?

劇情胃痛

アオカン

2.5話完1卷..........

唔信

傳聞係唔可信

散播負面消息既會員 捨棄！

但係呢集48分鐘

噉樣個尾跟足小説玩法又幾正
連動畫黨都要吊胃口

我愛麻衣

我原本諗住第3集應該cut op ed..
咁搞法仲快過新幹線

透明人間

平均2.5集做一卷？
唔撚係掛

d人估既姐 唔好當真

但計落2.5集一卷就岩岩好13集
我唔想呢套野變Just Because 2世啊

唔係連集數分佈都講左？
有兩本定三本好似 2 集就完。

先行圖都出埋 咁都有得唔信?

呢樣真

所以我喜歡睇 #2 同 #3，感覺上正常 d 。

唔一定係2.5
可以學妹係最尾幾分鐘出？

應該今集個結尾同第一卷差唔多

今晚 1-3 集一次過當劇場版噉睇
01 : 48 min

原來第3集嘅標題叫 只有你不存在的世界
麻衣...

可能係男豬消失

男主回到過去
阻止麻衣比人影寫真
點知比大人報復推落海
訓到本篇時間
只有男主不存在的街道

打飛機算唔算？

好彩唔係人鬼情未了，唔係我會 sad 爆

鬼物語
男主=八九寺

打飛機都唔算，仲可以再奇怪 d ？

爆浴室門XXXX

OK You win .

呢個唔係變態
真頭係老強

借廁所啫

之前D坑好似都填得7788....有名既角色都差唔多講過曬(好似差國見同佢條女??).....
要繼續寫落去都應該要開番D新坑....如果唔係我見之前有D人估10卷完???

小説係一券攻略一個？

Btw 動畫熟肉有未？

今集一個鐘未播完，唔好咁啦

制作組好有誠意
每卷尾都成個鐘就爽死

真係一個鐘?

咪住，IS FAKE
我都比人陰到

真係一粒鐘
咁咪變相4話一卷

點都好，第三集唔睇住
識玩一定係 1-3 集一齊煲

Fake, 前面有條油話48分鐘我中伏信左
睇直播播片尾曲先知中伏

三話

無左之前果part依家無啦啦問朋繪變到好奇怪.....

雙葉真係好正......

Viu有第3集

就咁睇動畫
男主其實都幾易就記得番

好想睇朋繪瘋狂串咲太

感覺上得3集..對觀眾同咲太黎講都好似識左麻衣唔係好耐咁
同其他花成季黎build up感情同connection既感覺黎講好似係差咁D....

其實一卷輕小説做到三集已經係好正路

同埋原作小說實際時間都只係識咗半個月

小說都唔係識左好耐
本書出到第9卷
但其實第一卷就塵埃落定
好似桐人一早就鐘意左亞絲娜咁

呢一集告白果段

正宮係學姐？
見每卷講一個
之後學姐戲份多唔多？

睇完動畫再睇小說一定雙重享受
個腦有哂畫面

愛情友情親情
呢套野就係刻畫呢d野

理央我婆

就係唔係個個都冧男主呢啲公式先吸引到我
唔係套嘢會變得好膚淺

客觀睇 係有D趕
不過內容無大改

睇我username

屌 都未出場就換

VIU block左hola?

好滾動 好好睇 麻衣最高

好耐冇睇過呢種一開始就咁甜既作品
漫畫反而一大堆
但動畫既好少好少
麻衣best girl!

男主自己都話自己當初唔係咁
個心臟冇咁大
上一集有講都係靠翔子先諗通曬所有野

好好睇
之後麻衣仲有冇戲份？見預告已經講緊其他女

依種距離感鴨田一直都刻畫得好好
櫻花莊男主同真白係一個好例子
唔同既係咲太完全冇煩惱過依樣野

我婉轉小小答你
廢事有人捉話人劇透
呢套野會講好多親情 友情 愛情
男女之間可以係好多方面!
但呢套野唔係後宮

始終男主呢種性格大家睇得好舒服
所以我話作者一定有參考好多其他作品
揾出一個平衡點創作呢個男主

淨係呢點已經贏哂啲公式化動畫

主要想睇麻衣

淨係角色啲談吐都夠寫實
似係現實會有嘅溝通方式

係開新坑 但個坑有d大
不過我相信一仔handle得到

薛丁格的貓之後就係拉普拉斯之妖
係咪會用晒物理學四神獸做主題

發覺表白完之後嗰part又減左糖份

未睇，有冇開2卷頭？

好好睇呀屌

太趕好多嘢刻劃得唔夠...
24集真係會好好多

胃好痛

未睇

麻衣係咪要退場

無....不過預告有少少

其實嚴格黎講.....唔算後宮咩....佢身邊除左國見之外全撚部都係女女女女女女....
只係佢本人成日強調有幾愛學姐咁解

最愛雙葉..... 不過成日覺得製作組好刻意...成日畫佢打側身....條tie頂起到

等睇清涼照

十月
麻衣vs瞳美
好難揀呀

雙葉正牙

講慘 邊撚個夠翔子慘

睇翔子本日記睇到眼濕濕

追了

六花

嚴格黎講就一定唔係後宮啦，睇完第2卷男主個操作，根本唔會當係後宮番黎睇

身邊全部女就係後宮
噉讀男校做救護消防嗰啲就一定係 gay 啦

麻衣老婆 六花女友 瞳美SP

後面甜撚到

但係佢身邊幾條女都lum佢....救護消防唔會不停身邊有仔lum你掛

神秘account

好心劇透就自己加返quote啦

想問下各位係唔係都睇曬第三卷先鍾意理央

心連情結d frd?

朋繪太活躍...麻衣太難搞(要有主角咁厲害)....理央呢類最正

咁計翔子先係最好

其實對理央冇乜興趣
但6-7卷 佢有加到我嘅好感

個方法真係好簡單直接
我原本以為佢跑去開學校mic 點知係自己嗌
btw 雙葉髮型正 眼鏡娘又

睇到起雞皮

日記呢招真係萬試萬靈

真係好似化物語

楓慘過翔子吧

咩日記呀信呀
D唔係親口同你講
真係特別催淚

去得好快 好難感動起嚟

一時睇錯以為係楓

鋪排得好 有理有據 一兩條女鍾意男主 唔係咩問題
最緊要係冇果種強烈既後宮味道
同埋呢套既劇情會令你唔會focus左去女到
而係大家既情操

最緊要係男主優點好明顯
唔係一個毒撚冇厘頭鍾意男主

呢個真 睇埋4-6集你就明點解男主咁深得人心

嚴格黎講之後卷卷都睇到覺得男主好型同有腦....

EQ200

係 好似照緊鏡咁

麻衣前輩！ 我超超超超喜歡你啊

轉老婆轉得咁快

季季轉係基本野

係，就算佢真係開後宮我都接受到

一個好男主真係正過十條女

雙葉同呀妹

[member][member][member][member]好似working佐藤調戲學姐咁

小說都係1本搞掂曬認識約會同床表白

係 一本solve一個女角

同床果到感覺好隨便
識左冇耐就一齊訓

呢個係頭2集覺得好rush嘅重點
如果小說都係一本解決曬就冇得怪動畫了

你要知道男主係呢d地方係完全忠於本能 之後會有更多呢方面既描寫

麻衣一開始唔比同床 但cut左

但係呢個角色關係發展速度比其他動畫已經可以做足成季啦

表白果度如果可以做個360度分鏡加起風再回望返麻衣

其實小說一卷定關係真係唔會太快
但冇計 一做動畫 時間唔容許比你拖慢做
老實講d鏡頭轉得有d快 有少少未消化完就next咁

覺得男主好睇過女主
係咪隱性gay

新海誠咩

只係希望呢度印象可以深刻D

妹妹真係好正 kaede bb

動畫係差咗D
小說嘅話會合理D

麻衣需要人陪
咲太又唔會做衰嘢抽佢水所以冇問題

小說麻衣話因為咲太唔夠膽做所以好放心

其實2個都係得把口
一嚟真 兩個都勁怕醜

其實咲太今集尾已經拉去左青山

條條女都咁講
之後男主：我寧願做個比你擔心的人

下集op ed點搞
幾集轉一次

點知 又冇風

ed應該會變晒做角色歌

呢套野究竟係有經費定冇經費
我捉唔透

唔好崩得咁勁已經收貨

明知依種作品既虐心又感動，都會去搵嚟睇，期待之後嘅劇情
完結時嘅心情有講唔出嘅複雜感覺

係咪知道人生唔會有咁戲劇性嘅人事同時渴望學生時期能夠經歷難望嘅青春回憶

利申：冇FD睇依類作品

真漢子

國見肥撚到 有肚腩

完結撒花

之後仲可以講D咩

講下屋企人....朋友.....

明明籃球隊皇牌
都唔知點解變左肥仔

今集做得幾好
可惜前兩集真係太趕，等考完mid term去睇小說先

老老豆豆，咲太真係型撚過國見，

動畫入面國見既形象只係一個隨處可見既好人肥仔同學

角色刻劃問題

Btw 國見之後有冇戲份

有

多？

唔多

唔多 始終小說未有1卷係佢主場

國見係第2男主角黎

有會好睇啲，唔係淨係得女嘛
可以講吓佢同佢條女
講吓佢背景又得

話說青春豬頭係外國都好多人睇下

咩呀....明明係上面特出黎唔係胸肌黎咩?

明明國見係男神級
男主頂盡叫中上
動畫就掉轉哂

點解我官網睇無國見

話說啲鬼佬會唔會睇輕小説
成日覺得冇英文翻譯俾佢哋睇好慘

YouTube 啲 reaction 睇佢哋啲反應好似未睇過原作噉
講緊套套都係

話說啲鬼佬會唔會睇輕小説
成日覺得冇英文翻譯俾佢哋睇好慘

YouTube 啲 reaction 睇佢哋啲反應好似未睇過原作噉
講緊套套都係

quote 錯人

點會無翻譯 人地個community好大

戲分唔多
但好緊要

唔係有預告架咩

第一卷佢講嗰啲意味深長嘅說話都知佢鍾意邊個

双葉好撚正 等佢主場

學姐

呢套英文得第一卷

冇暗示咩
冇理由到個卷先講架

套劇做左三集好似未有咩靚wallpaper出

特典圖

點解會咁柒肥

呢套睇埋呢集有點兒失望

男主係幾時中意麻衣
cut左邊D感情戲

麻衣係女神級
正常男人都鐘意啦下話

我都中意

我

動畫對比起小說感覺真係差好遠

唔好對我老婆エロ之想 OK?

第三集尾表現得好老土好老尷

話時話咁多集好似湘南單軌未出過...

之前仲要cosplay 兔仔

時間太少
飛好多位搞到個氣氛塑造好差

冇計啦鬼叫冇時間咩

老闆唔肯出錢

咪當幫小說賣廣告

鴨志寫親劇本都係咁
明明成個故事架構好好
一動畫化就出事

其實算係咁，重點都有保留，67卷又已經決定做劇場版，起碼唔係被獻祭

睇下隔離魔禁三

魔禁搞咩

只可以話一早預左玩具監督無料，無期望無失望

呢啲老尷位好趕客㗎嘛
仲老尷過踢屎忽
叫啲新入坑點入手

佢對上一套衰雞湯一套衰原創
俾我真係嬲到著火

老老實實，頭幾集黎計我覺得好過櫻花莊

櫻花莊一開頭啲賣肉同無里頭既咸濕情節真係睇到人眼都突埋

永遠遇著啲仆街動畫公司

呢樣真，真係好無謂
吸引啲死宅賣女都唔係噉吖

個陣老鴨仲係新人嘛

我覺得老尷得黎幾好睇
翻睇左第三集後半幾次

踩鞋個位正
一開頭你眼望我眼又冇避忌又係正
老夫老娶 feel，感覺到男女主思想行為都好成熟

伸個頭埋去 我以為想嘴嘴

兩個都太理性，EQ 非一般高

嘴埋我反而會失望，代表套嘢都不外如事

果一part甜到就黎糖尿

反套路先正

反套路都係出色作品
Eg: 果青、企鵝罐、櫻花莊、sg

但反套路同時都可以好伏
係一場賭注

總好過一成不變
你係觀眾都睇到悶，套套一樣玩法有乜意思

最近睇緊有本輕小就係男主特登反套路
點知反極都係處於套路之中

反套路唔代表D乜

果青係毒撚FF
企鵝罐係曲高和寡
櫻花莊係勵志面三角戀
SG只係寫得好,但點會唔套路

當中真心唔明果青有乜野好吹奏,九成都係燒書收場有乜反套路可言

果青呢種孤僻 自以為不需要交友
懶有性格又比女圍
我地豬頭男主又係覺得不必要既交友可免則免
但都明白做人圓滑永遠都係最好既

Ching 睇得幾清，有乜反套路又寫得好嘅作品介紹吓

豬頭正常好多

我真心理解唔到大老師有咩咁有魅力
定係自我投射好似佢咁ON9都有女圍,係毒撚希望?

近年反套路最深刻係正確的卡多

卡多

根本冇反套路呢回事

屌

咁都唔反套路

對果青咁大反應

我覺得孤僻到咁根本就係一種病
仲要吹奏先得人驚
不過果青男主既行動力 唔知班話有共鳴既巴打會唔會對呢樣有共鳴

用埋d雕花咁雕嘅文字去描寫毒撚性格
感覺好柒

totally agger

又真係幾無病呻吟

好有你的名字既feel

睇到操場表白就諗起未成年主張

有冇人今集睇到眼濕濕？

講真性格孤僻既人其實大把
只係大部份人都係心入面諗而唔會係社交上表現出黎
當然睇男主自爆係一大看點
但其實作者係想寫幾個主角既動搖掙扎再到成長
就係因為未成熟既性格所以先有想像既空間
用大篇幅去寫先可以build up tension令讀者投入感受到佢地既情緒
如果咁都睇唔出只可以話係白睇了

呢個就係翔子？

【ゆめみる少女】「青春ブタ野郎はゆめみる少女の夢を見ない」のスペシャルCMが本日より公開になりました！是非ご覧ください！ゆめみる少女は2019年、新宿バルト９ほかにて劇場公開です！

係
我個胃隱隱作痛

Wiki完美劇透左我👀

試下唔好睇wiki

會睇到想死

好中意黑果青

冇用
已經係過去式入哂腦

但係我睇呢類劇情會覺得好爽🤔

用左兩日時間睇到小說既第9卷
只可以講 567卷會睇到好辛苦
連飯都食唔落 要睇哂先

8 9 卷巴打睇日文？

本身套野反智又話黑

因為鍾意嘅人可能本身都係反智

睇動畫咁認真

通常專業黑果d其實先係真粉黎

上網睇啦....9卷中文慢慢出緊

Can't agree more

搵錢要狠，出figure要緊

希望唔好cut櫻花莊啲情侶出場

第一卷已經cut左啦

CUT淨男女主,龍之介

我好想佢出figma啫

8卷唔見有 epub

如果唔係偷睇咗劇透 睇完6 7卷應該會灰到爆

冇用 當年我比人劇透左六卷尾
到自己睇翻都係頂唔住 好震撼

睇到好絕望

567連住睇 真係自虐

講真第五卷睇個頭都估到個尾
但都係頂唔住

你踩緊依個作品？

佢應該係睇輕國翻譯版

呢套個底係胃痛番？

小說最新嗰集都寫得好好

自虐係睇完第六卷唔睇第七卷

動畫應該唔會太過胃痛

無expect到第3章果段劇情咁快完...未有中文睇劇透果陣仲以為會講耐D

第4話 ブタ野郎には明日がない

麻衣の思春期症候群が解決したのも束の間、咲太はまたしても新たな不思議現象に遭遇する。
同じ日が何度も繰り返され、明日がやってこないのだ。
この現象について理央に相談したところ、同じ日を繰り返し、やり直しをしている人物――“ラプラスの悪魔”の存在が原因になっているのではないかという仮説を聞かされる。

頭三集學妹戲分咁少
對男主又冷淡
之後會唔會好突兀

極大機會會

雙葉

唔會，嚴格黎講佢係第一卷只有同男主建立互踢屁股既關係，動畫黨只係少左一幕男主約會遲到之後即場撞破既小插曲，兩個真正建立關係要去到第二卷

學妹都幾qq

聽晚

學妹黨

好可愛
生日快樂

第二卷時間誇度咁大得兩集

得兩集？

等等我好似搞錯，應該係33223，三集先啱，咁第二卷仲有救

情願佢 cut 左第四本，集數放去第一本同第三本好過。

就咁睇頭幾集同之後書名
個走向係咪有d似化物語?
對答做主導 圍繞住小小sf嘅日常 每個故事都有新女角 但正宮都係果個

今集ed應該變咗古賀畫面同佢單人唱 但都係個首

小小似 但冇物語咁電波

我都覺得算係咁多卷入面最cut得果卷....但係無左佢之後楓果段又唔得

平日睇開個輕小說網版權問題全部睇唔番....9卷更新到第3章呀....後面果D有中文版未

今晚到學妹個大屎忽

ED轉學妹唱就算

頭8卷上網揾epub
9卷依度

今集笑死

個學妹只係過場定之後固定出場架

有戲份既

東山把聲好正

其實學妹可以話係全劇mvp

more麻衣thx

有無link

重要人物

ED真係轉晒做角色歌

冇學妹男豬後面就可以收皮了

竟然係麻衣主動搵返男主
痴線㗎

原來viu有買
毒撚恩物

今集好笑
好有涼宮feel

33223 dse?

男主有路哥既氣息但多份情商

其實朋繪真係好正....可惜又有麻衣又有理央又有翔子....比人比曬下去....
其實唔知係咪得我咁覺得.....一路睇小說同依家動畫，我都覺得麻衣復出好大機會俾人潛規則....屌一話復出就又廣告又劇.....如果我係主角一定好擔心..... 實出NTR本子

毒撚真係好恐怖，係咪女朋友同朋友玩都要驚佢開SEX PARTY？

無野係無可能架喎....你睇第1卷雙葉你估到佢會做第3卷D野咩......

麻衣連泳衣相都唔敢拍
再加上佢咁高自尊心
會metoo

FF下本子劇情姐~唔洗咁認真

原來唔係差好多未睇....咁短既.....似係第2季既序咁

又要等一個禮拜

最尾拎單車有幕男主作畫崩到仆街

要返到屋企先有麻衣睇

原來朋繪先係最撚正

個ED好好J

畫日本隊入波果段野咁hea
好似d flash動畫咁

Cut左日本隊輸波果part

11月14日出OST

學妹

朋繪

天生一副毒撚相

學妹本身睇小說已經覺得正, 動畫加埋東山加成

理央世界第一

麻衣代言

twitter留言

學男主日日飲
btw原著好似係寶礦力果d fd

怪唔之得變左第2樣飲品原來植入式廣告

好過上次韓國人蔘雞湯喇

後面男主踩完單車冇寶礦力飲

寶礦力唔係俾國見飲咩 男主可以照飲番呢隻

笑死

先輩以上 恋人未満
=
Sex friend🤔

純粹做愛 絕無色情

東山配真係好正

有冇人覺得雙葉先正

援系JK

選奶大的

最正係佢

字幕呢

日本風氣....聽講多數都係先性後愛

你睇 其實d純愛本都係
先做完再拍拖

why need 字幕

句對白咁重要

鍾意短髮學妹多過學姐

有無人靚既wallpaper for mac 可以share
搵極都唔見有

動畫真係東山幫學妹加左好多分
形象立體好多 小説學妹我覺得膠膠地

thx